【LIVE】教育局及考評局記者會

一開場就SHOW張準考證, 一定預期開考

好似有日期

已宣佈

照考?

等睇4月尾第三波爆發 之後中途腰斬

日前延後到0424
同大學管理層傾過
主流意見係如期開考

要公佈後備方案

講啦講啦

如期

經過檢視
決定如期開考

有學生中招佢就仆街

6月11號 deadline

等睇到時又延

如有突發情況
1.再推遲 5月22日 8月放榜
2.再再推遲6月11日 8月底放榜

6月11日開唔到就CANCEL

最壞情況
取消DSE

大學開學會推遲

自修生點算

考啦，你班柒頭考生
咳咳咳

考到咁上下爆多鑊邊個孭飛

考英國試算
Btw冇口罩

每一次都考前幾日話延期
跟住最尾果次宣布取消

學校應先評估考生成績以備不時之需

學生自己孭飛lo你唔係以為港共會理你下話

認真事實啦 9成都外流中招社區點會爆

如果考考下先爆又點

有正苦官員孭過飛咩

嘩撚之你啦 佢就收30皮一個月

如體溫>38度
會唔俾入考場

一定好多人食退燒藥....

你岩, 全部人都有藥醫好哂

大把支那狗

循例問下啫

口罩都唔使帶啦

送搓手液

總結:溫書啦渠頭, 望😂😂😂

我會準時返工
彈你老母性上班

有無講d支那考生點而家落黎隔離14日都趕唔到去考

突然又要考,
點撚樣温得切

學生條命真係唔係命黎....港共到底有幾憎年輕人...

BTW 解決唔到幾百人爭住用幾個廁所既問題 ....應該會出現 考生群組...

on撚尻同大學管理層傾
佢老母臭閪又唔撚搵衛生署
係咪出撚左事大學管理層負責啊仆街
佢老母大學果邊自己都未撚搞得掂

希望僱主容許彈性上班
避免7-8點太多人用交通工具

Pin this
利申宜加去補習

朝早7-8點

有得炒退燒藥了

笑話來的

潛伏期咁耐, 估計考完之後陸續D學生爆肺炎

香港學生我諗都會咁做 同d人點都要返香港一樣 呢個試點都要考到....

冇講

我希望佢老母比狗屌啊

611開唔到就cancel
69 612 616

0416起派新準考證

巴打你諗多左，今時今日政府做錯野只會不了了之，唔會有人要負責。
如果梁錦松遲多幾年做官的話，偷步買車？so what?

咁講真如果10日都得係3-4單

考好正常者

何況好大機會會0個䅁

兩條7頭皮

考個公開試上年都應該準備緊既 有心考大學一定唔會無啦啦停唔溫書 唔關事既

38度低燒都咪撚比喇 一陣有事又搞9班考生

好似連A-Level都取消咗係得香港繼續考DSE

唔驗咪冇囉五毛狗

將心比己你會唔會攞條命去博？

多咗一倍試場同監考員

改成連續14日 5個䅁以下就考咪好聽d囉

DSE群組

感染率 double！

支那狗就死係支那啦 咪撚落黎

復活節假私家診所唔開 試驗數起碼少左一半

咁你而家d人都照常返工啦

真係回落仲係輸入個䅁

wfc支那

其實最易爆既時期係考完之後D學生聚埋一齊唔返屋企

4月10號（開考前14日）楊局長已經係電台叫考生返香港

wfc

咁番工D人係唔係命?
番左咁耐工 咁多人坐巴士, 有無巴士群組出現?
巴士唔強制帶MASK 又無人CHECK溫度
相比起考場, 邊個地方危險?
03SARA都如期考, 當年又有無大爆發?

早入試場，隨時係度"吽"病毒。
剛剛好既，條探熱龍長到隨時集體感染

咁你連續14日 少過5單就照考咪得

門口咪又係大把人

其實都幾大機會
本地啲人又開始鬆懈
依班人都應該本月底或五月頭開始確診

五月又有機多返出入境人士

屌平時冇認5毛既習慣都認得你
開新ac啦

距離你去考啦死老野

一定有D 影響既,
同埋戴住口罩根本個腦都FULL LOAD 唔到
祝你地好運

無事既 等中武肺啦

其實袁國勇 何柏良呢啲都答你唔幾時會0個案

校內考試5**
即刻反轉大陸然之後翻返嚟強制隔離
輕鬆成績評估

條友出哂名

等中武肺

考緊途中有確診都只係會調查 唔停之後既考試 cls

計本地個䅁好似幾日零左喎

9成外流返來已經中招

唔出奇 早幾日復活節咁多on9出街 到考果日岩岩好兩星期爆獲金

係囉佛堂團體啊唱K群組邊爐家族全撚部假架

會
未驚過
驚就唔好考等下年

live chat好多弱智叫delay

一開考，防暴衝入場，多過4個人聚集，位位2000

呢條友把聲好似聽緊listening咁

爆大鑊
爆大鑊

PE實習考試
有部份會取消

我覺得都要睇單數
本地個案未知源頭都唔應該考

自修生GG

如果個場有人之後中左，唔理考生定員工，係咪個場會封，當日係個場度既就全部無得再考。

司馬昭之心
擺明想用dse壓制住出黎抗爭既人數
再爭取時間立23條
成個局set好哂

會

收皮啦你

有人帶毒先會傳
唔會無啦啦變出黎

排隊入場已經拉哂啦....仲洗等你開考咩

復活節十四日後先知有冇中

過左去啦連續14日單位數既話

照考好正常者

原來香港市民用心良苦
想谷番高個感染數字推遲DSE

大學根本就係唔想斷，想順住年年收人年年有人畢業，你睇大學成個sem都冇得番學校，但仲照常教書考試就知

琴日先有一宗本地個案喎

其實佢都都係賭一鋪睇下有無考生爆發, 但講真10萬考生邊控制到 停課咁耐冇見, 有D一定考完約埋一齊傾試題周圍去, 食飯之類, 仲未計支那考生返黎播毒

hku 5 月考兩個sem

所以有機會再延期
鎖住你幾萬個考生

師兄心水清

老師wfh唔去改卷

你係咪戴住口罩就講唔到野

如果考緊個陣有人咳既話
都咪話唔恐慌
仲點考落去

點解係5呀？50唔得嘅

痴尻線睇校內成績 佢老母比狗屌啦

所以政府咪on9

比我就話安全起見

連續14日少過5單先會舉行

反正都大機會少過5單

咁講仲比人覺得考慮左安全問題

擾敵

得7日，支那考生化武黎晒未？

我準備好去播毒
利申，咳到甩肺+發緊燒，準備左退燒藥

唔通學兒登仔全港defer?????

對身心都好危險

Lm睇復活節假大爆發

Dllm咪害班細嘅啦

睇黎你考得差既話係幾合理

叫個兩件蛋散出嚟監考啦

這次第怎一個愁字了得

班chatroom MK果然無兒登AC入黎講

最on9係點唯止考得定唔考得都係推返個波比所謂專家意見

一日50單又可以話可防可控 考場只屬低風險
一日5單又可以話有爆發危機blablabla

如取消考試
會以考生校內表現、SBA、該校過往DSE成績做估計

公關語言談吐真係垃圾到閪咁
係咪因為全撚部公關公司reject哂D Job

加油啦，考生仔們

蘋果

七月考，十月開學唔得架咩？

你DSE唔10點先考???

甘唔公平
Asso non-ju
反而dse要甘樣

留名過多幾年中興果D乜撚買胎養老婆係香港都有份玩

自修生不適用

僱主：ｏｋ,大家6點前好返到公司啦

次次得個呼籲

巴打用巴士做比較
難度你係巴士柯屎架？
而且打公仔同考生心情都唔同啦
咁撚黑心一定係5毛啦
仲有
學生考完上半場一定會係canteen人貼人除罩食野講試題溫書

佢夠膽行後備3，肯定會反送中2.0。

中學生都識咁講啦 政府咁多高學歷都咁膠

而家比人話強行舉行又要受屌

Dse vs 武肺

復活節都成街都係人啦，點解唔考得

好多公司一樣要返工，一樣無出現感染群組。最緊要係注重個人衛生。考得dse, 成年人啦，識自己戴口罩洗手用酒精搓手液呀。

唔知係咪個個係咁,
平時返工做野, 用腦多個隻耳仔都會谷到紅晒
戴住口罩再諗野
諗起都爽
可能好多人會考考下暈低

真，之前文字版有講自修生冇辦法處理，xyz理解
開live緊係唔敢講驚比人屌

改卷d老師先慘
只要有個有病的學生係份卷度打個乞嚏，成疊卷都係高風險

真係好撚慘 醫護仲覺得會有第二波嗰陣
港共已經逼不及待推班後生仔去死

評估真係老師玩哂

咪阻住我返工

係公司訓算啦
反正都要減少社交

吹大左 英國都係校內評估 但有上訴機制

香港破滅 非兵不利 戰不善 弊在林鄭

政府官員：強烈譴責有病徵仲來考試既考生
the end

你指收卷果啲監考？

隻熊 次次都係出黎燈

我表弟表示用plan3好爽
Band one，學校成績每年平均廿幾分，佢長期排頭三

唔排除中途腰斬

電腦改卷架而家
scan卷嗰個就危險

Scan上電腦改

宜家係scan卷入電腦改架啦

收卷改卷都慘啦
有分別咩？

跟住啲考生一定會扯低個口罩,
諗起都興奮

chatroom 有00後洗板 唔想返學

因為改卷果個唔會掂到份卷

你係咪弱智㗎？
2020年喇

做咩啫你

每張都狂噴酒精

如果考咗啲
已經考咗嘅會照評估
剩低嘅會用其他方式評估

試卷放返10日先scan
空氣中十日隻毒死左啦

放心
9成9嘅考生病一定會退燒藥頂硬上
根本而家就係賭緊大細
希望冇事啦

噴到爛哂 睇唔到

復課仍然評估緊

佢弱智點會知而家全部scan入電腦改

我想知點處理 內地考生
如果有考生開考時隔離緊或者染病點處理？
政府係咪on9

真
邊有人會肯最多5

真 果陣個小學同學入band3中學
次次考頭幾名 之後佢老母囂撚到仆街
同小學同學班師奶斷哂交
最後個仔都係變撚左Ive仔

戴手套...

拎信都有咁既可能啦。你點知寄信果個有無打乞嚏。

緊張 唔夠時間可能會熱既 咁其實所以人都戴住罩 其實係公平既

辛苦就一定既 有人咳心理影響都好大

但整體都公平既

我就考完好多年 依家已經求緊offer god

祝大家好運

收卷

講緊中途腰斬

下年再考

吹大咗
有好多既得利益者

Band3仔入u人數大幅上升

點都一定等dse考完先
總之dse一日未完一日都唔使旨意復課

當年03我會考都係考到1/3就拉低口罩係度托頭托面托頸咁

吓 你返工唔柯屎架？
Work from home
其實都要返公司一星期一兩日
都無爆啦

不過我反對開考睇人仆街最開心

根本冇一個最少人屌既方案
格硬考除左恐懼撚屌集體感染之外已經係最節哀既方案

官有責任心就唔會開考，依加賭大細冇分別

拿band3仔 你第一科臨走大叫 我有XX啦
咁先叫擾敵架麻

今屆班考生真係好撚慘
你一係就一開波就話取消
而唔係不斷話延期
考內成績又係得啖笑

準備報2021

講真果句我覺得比起D學生
D家長會暴動先 特別係課大金比補習社果批

除非有突然轉變 如社區爆發
否則唔會輕易腰斬

如果行plan 3啲band 3學生應該幾大鑊

如果文憑試取消，用校內評分，學校改卷鬆緊不一，試卷程度深淺不一，如何確保評核結果公平性？

冇嘢嘅，咪嚟個反送中2.0

睇阿局長係到玩頭盔真係好撚正
岩先仲聽到佢話晏就可能個數字會上升都唔定

屌你唔撚問左ha先宣布如期咩大話講撚到出哂面

公平？睬你都傻啦 政府本身就冇公平呢個concept

溫書啦

數字既野, 可加可減姐

自修生先最慘連僅餘唯一嘅評分標準都不適用

你老母對背脊就冇問題 咁所有地方洗撚限四個人咩 全部向同一邊坐咪得囉

有無講幾時開學

方案3 最高LEVEL 5

Band 3不嬲冇諗住升學
Band 2 先慘

其實每個位加3塊板會唔會好D 呢?

Level 4 差唔多

死都要考你就前一個月咪撚延後啦 係佢哋眼中學生命撚值錢

小弟我band3諗住升學喎。 點解成日都要睇死band3仔呢ching

nonono
講緊考緊但係考唔到嗰啲人
如果真係取消點會最高25分

真係好撚好笑一邊就話回落數字只係驗少咗 另一邊就係到對住個數字打鳩晒飛機

level 4 就合理啲

按照評核機制，Band 3 學生 全級頭10有機會入三大，有機會入HKU MBBS, LLB

老前輩

我之前考最後一科都係病住入場，仲飲一支red bull加無睡意感冒藥
果科5*咗

我夠膽保證依家有學生唔舒服都會唔出聲頂到考完，佢係考場一除罩打個乞嗤/同其他人共用洗手間就冚場剷，考生返到屋企/交通工具再傳染

咁好笑

死心啦
你易考左 只會令大學加個入學試
學位一樣數目 你入唔到叫春都係入唔到架啦

港共所講嘅野都有政治操作

一蘭咁？

好明顯唔係咁玩
都話睇你學校過往成績
其實反而discriminate against band 3入面特別勁嘅人
唔知點解成班好似盲毛咁話band3入medic

唔使搞咁多野啦
考考下係咁咳已經完勝啦

睇apple live見到好多怪獸家長留言真係好正

自修生既係咪等於叫你去讀毅進報狗😂😂😂😂

學生中招班高官又唔會少忽肉

一定比監考趕出去

會睇埋間學校過往嘅DSE表現

唔勇武啊拿
自己受返啦😂😂😂

我係政府就考前幾日/中途再宣布延期
鎖住你班友到六月都無得上街

我都睇緊

tbh
今次做法算係咁 起碼講清講楚爆發會點 唔爆會點 而唔係到時先臨時up

班狗官講嘢真係廢 句句都大範圍 完全係唔仔細唔準確

佢地洗板係咪以為教育局會睇到

監考要寫好多野

如果中途腰斬
有得考嘅科最高5**
冇得考嘅科最高5
咁如果個學生大部份嘅科都被腰斬
入大學計分咪好唔着數

真
透明度算高
講定曬option
一陣廢事考生又有得瀨

咁驚個細路中招咪下年先考囉
唔明點解要唔考
公開試一定好過佢行PLAN3

Reju果啲會唔會仲著數

應該會以學校嚟拉curve, 好似IES咁

如果係全香港冇得考嘅科
評估會照出到5**
最高5係講緊全香港都考你冇考嗰啲

開考真係好on9，加劇傳染又大把考生想取消

如果考試期間有考生咳，會安排該考生去偏遠或角落地方，甚至有學校特設特別房讓他們考；如果情況好嚴重，我地建議監考員去為他度體溫

到時大把2020dser 放榜賴疫情影響心理，出年成萬個retaker 都嚟緊

成日話好危險要延期，但又無乜人講想延到幾時 用咩標準 延到無得再延要點
好啦，依家教育局話會預估成績 睇下依年考生點算

當今年係mock exam 囉
下年先認真考

用嚟做研究

行山 買遊戲機個陣唔出黎講
你出街睇下幾多人去行街

如果取消文憑試，受害都係學生自己，
用校內成績評核文憑試成績，認受性肯定受質疑，不論升學或就業。

大學應該每個學系出入學考試及面試，唔達標準照樣可以踢出校。

你學校往績係垃圾，最多咪頭三果幾個入到八大

真係咁concern嘅(健康>>>>>>考試)
咁咪下年考囉

安排去遠啲係咪即係可以咳得大聲啲

一個自願 一個強迫

點解唔再延或乾脆取消？

K房唔封 要等到K房有人確診先封

今次考試又係諗住咁？次次都抱着僥倖瞞天過海嘅心態，做嘢完全冇前瞻性真係好廢

預估成績有冇幫助 大學自行決定

咁中學會唔會開學？ 定等佢地考完先開學
如果中學唔延遲開學 dse一爆就88

正，直入醫療科

SBA推咗幾多年 就畀人屌足咁多年

收皮啦 爆發爆左未呀

咁驚咪下年去考

咪一樣會感染😂😂
照考生logic 風險仲高
何況大學先唔會咁on9 曬呢d 資源
點揀人去in. In 幾多人完全冇準則😂

留明等睇考前再延/中途再延

升學=升U

度完繼續擾敵

0424開考 7月22日放榜
JUPAS需要延遲一個禮拜

不嬲都話等考完先諗開學

你點知下年無疫情

預估成績 參考SBA predicted grade 校內表現 其實唔會錯得好離譜

反而而家心態影響肯定更加affect到個grade

根本咩plan都會有一邊屌

3行入面2個錯字
我諗都無咩好同你討論

依家講緊會唔會中招, 唔係睇你咩表現
你本身都係0分之流, 開唔開考都無咩分別

無POINT就只係識屈人係5毛??

非常時期都死要除罩 你要反智同ON9都無人會阻你既
唔除罩係咪會死? 係咪唔除就傾唔到試題?

如果決定延遲開考
大學需要延遲到十月開SEM

對考試無意見 段說話喺同你講

唔想考試就唔想考試啦講經咩
自願同強迫都有機會有事有機會無事玩啦
自願去玩就ok 強迫你考試就唔ok

大學收生標準或會調節

咁band3仔普遍都係垃圾唔想俾人睇死咪考好d證明自己

跟住就會有好多人彈出嚟話佢讀band 3但係有人入到medic 然後話predict唔公平㗎啦
早兩個禮拜個個post都係咁

嗰啲日日都有人屌緊啦，同埋政府話考公開試唔通學生真係留喺屋企咩

我係學校擦鞋仔 老師好中意我 已贏

4月考 你點知真係無
5月考 你點知真係無
6月考 你點知真係無
7月考 你點知真係無

天花當年都用左幾百年先講絕跡

戴豬咀考

係㗎，袁教授話會大流行兩至三年

學校中文2
考完5

點調節 咩reference 都無......

咁應該封晒全港公廁同暫停所有公共交通工具

罷考呀，屌你老母

TVB 條問題廢㗎喎

自願去玩就ok 強迫你考試就唔ok 正確

係有依個情況
無論係中 英定係通識

殺敵

好多人放study leave 先認真讀書
用返之前啲分真係唔準

監考老師可以要求考生除低查身分

逐間大學考試囉

以前都係咁

話唔考個班人覺得要去到咩情況先考得
全部學生留級一年?
又跟住話下年仲有疫情
咁要等幾多年?
每年都有新學生, 學位點分........

廢唔哂既 不過用錯科做例子囉

楊焗腸：大學自行決定收生 唔關我事

咁佢講既統計學即係點解決試卷不一既問題

同意，但考過dse嘅會明心態真係會影響2個grade ，由期5-5**。1-4我信唔關心態事

其實佢幾時會真係確定個考期日子
唔通到下個星期都仲會改？

係
就算考到中途都有機會

咁下個星期爆佢唔再延又真係唔合理嘅

雖然佢而家咁樣講玩撚死啲考生

下星期考梗啦
除非下星期有50-60人一日中招囉

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

你都幾好笑 乜柒都一定

非法集結+持有工具可作非法用途
考考下夾你去狗屋繼續考

其實反咉到SBA 設計有好大問題
先搞到唔可以學英國咁樣取消a-level
冒着大爆發風險都一定要考

如果喺考場爆發 佢會唔會引咎辭職

今年情況如果有人坐你附近係咁咳，突然除口罩打個靚乞嗤

個考生心態仲點冷靜

喺狗屋讀degree

但係聽佢頭先講
又冇講明個確診人數要實際幾多個
或者有幾多個考生出事先決定改期
個不確定性都真係好大

自修生考唔倒有無得退返錢

依樣先係問題 50個都可以話無問題繼續考

唔考直接比大學畢業證書
或者要政府寫包單 中招就要養佢過世
你點知真係無事

發生左咁多事，啲官有邊個有引咎辭職過？問責制一早就冇撚左啦

無溫書唔想考咪認囉
條街唔知有幾多隱性病人周街走你又自願出
商場廁所咁多人用又當睇唔到
咪又係出街
講到考試=100%有事 出街做好自我保護就100%無事咁
個政府delay定照舊考你地都屌嫁啦
不如睇下邊個真係有用個心去溫過書好過啦

個政府講野有標準既咩

咁樣個頭盔先帶得緊

啱呀
龍門任佢擺咁樣先係最大問題

度到>38度發燒
有可能因為個考生要跑去試場 身體好熱 所以會俾佢靜落嚟15分鐘先
再度到>38度先叫佢走

至於自修生真係好抱歉，真係無辦法去協助佢地評估成績

冇提到
EAA：

如果度完37.9
再度38 再度37.5.......咁點搞

好慘

請問有冇講自修生點安排

其實量體溫真係冇用 你咁樣又除口罩認樣又剩 隱性病人播毒就真係唔知第幾波

如果最後取消就898

仲要無錢退

如取消 明年請早

又講廁所問題, 番工都係咁多人用啦

但係又唔講點處理
退款？ 定下年免費再考？

其實除左考評局
不如警務署都開返個科舉啦
有文舉又有武舉
咁咪唔使嘈成日要考dse囉

同埋如果有記者睇緊呢個post
都想問吓教育局喺考完文憑試之後會點樣協助學校一齊清洗所有做過試場嘅課室
因為你今次唔係淨係用禮堂而係所有課室都會用晒
但係你考完之後間房就閂埋門
可能下次再開返門已經係30幾個學生入嚟

蘋果條友問得都幾廢
浪費咗個發言

我考試前
可能因為壓力 緊張
會咳幾聲同有啲作嘔
算唔算比人當急性氣管發炎

講出嚟果條友有無面紅

一定
唔除會死？

出現金代用卷

佢話會帶你去角落遠啲考喎

其實識幾個叻嘅考生, 佢地係寧願快快手考埋佢, 一係就公佈直接取消改用校內成積

依家又有機會拖多一個月, 就要溫多一個月, 個心理壓力又積壓多一個月
個試考衰左, 慘過中武肺

我考完DSE上埋岸，我覺得個著眼點係需唔需要為考試而冒傳播個風險。

喺我角度而言健康係最重要，咁所以先支持延期/取消

當然我同意照考係最能夠測試考生能力，但今年加埋心態問題其實DSE 都已經唔算太準

37.9就唔使度多次啦

至少會有人睥住你

仲要最低消費三千

執着喺一點之後就發大嚟講
但無人拎數字嚟佐證

EAA：考生之間有距離 相當安全

出年多加倍自修生，趁機加價先

睥咩睥
即刻除口罩對住佢咳幾下，睇下佢仲點考

考生：哦

我全部考試都係第一個or 第二個位考

考場要叫人去廁所當值

心乜野態呀
自己未READY就未READY

如果年年都有大事發生係咪唔撚洗考?
上年反修例 咁上年年尾D考試係咪唔考? 心態問題?

我唔想咋嘛 壓力山大

"自修生嘅咪退錢畀你囉，咩呀"

認同，咁樣長久拖延戰真係煩到嘔茄

香港講SBA從來都係搞笑，搞左咁多年都係做樣架ja
香港個D唔係教育，係政府用最低成本用個考試制度去分你地grade入大學
無左個考試仲點分到grade。

不過講真，如果無得考用SBA分你仲屌鬼，亂黎。仲蝕底。
教育局唔會講標準延期。 到時咪話適時審時考生既風險情況再公布

自修生
如果唔考/取消可以退錢 (CASE 3)

我冇咁衰

係7婆講限聚令之前
其實無人CARE過人多問題囉
認清事實啦
望多D街
唔落既都係窗望下樓下啦
一樣都係有人

同意你講係自己準備問題 但反修例去考試會唔會死？但肺炎真係揾命搏

開考唔係問題
咁你一早comfirm24號就要考
屌你臨考前一個星期先確定到如期進行
咁撚保守既話你就再延期,但你又唔撚係保守
完全唔明班官個腦諗嘜鳩
真係好撚on9

暫時未知幾時可以復課

用校內成積其實唔太好
好多人考試先發力

咁個標準係用乜黎決左復唔復課 唔你問你幾時啊

無豬咀都唔好入去考

但暫時都唔可以話今年復唔到課

有機會比黑警捉去姦 去新屋嶺算唔算危險?
吸過期TG又算唔算危險

唔好講到呢個武炎係絕症咁

2020dser 心理壓力max 我校內/sba 全部9做 唉

小五呈分試 未有方案

其實已經唔係錢嘅問題
係一年光陰咁就冇咗

量體溫又一個心理壓力
今年d考生真係披荊斬棘

非常時期、非常考法
全部home exam
信Normal distribution

我都唔係今年考生
但一味用健康黎做selling pt.根本站不住腳
依家只係一班考生覺得考試就會有病
但現實就係呢排數目不斷咁跌緊
好喇你話咁點知到時會點
咁所以咪有delay既準備
而唔係一開始就斬哂腳指避沙蟲
咁我問你 如果到時無事咁點?
我都係唔明你出街都有風險 咁你都會做好自我保護
姐係入到考場就完全唔識保護自己?要除口罩唔可以帶消毒野?

我咪今年考生

Open book DSE

連登太多人吹奏呢個疫情係香港既發展
事實上已經回落左

信數字啦

事實風險就唔高
香港都未試過有帶哂口罩下既群眾感染

不如咁啦 係咪好多人唔想考試?
放個風出去 d口罩同消毒野有機會有考生自己寫字出貓
等入到考場唔比帶呢d 咪煱取消囉

講緊喺考場考試嘅風險

唔使啦
如果唔使考咪星期六搞個集會
睇下有幾多人唔想考

敢問閣下自1月起 係咪完全無出過街?
出街都好有風險啦
幾百萬人

佢咁講等於無講

我突然希望大規模爆發

我以前間band3學校考試前會同你講學習重點，校內好多人都好高分，但入u率得0-1%今屆仲唔入曬d神科

係有心考既學生基本上一早已經溫緊
而唔係喺度等班高官宣唔宣布延期

反對班學生應該係上得兒登太多覺得一多人就會中
事實星期六日出街D商場仲多人過冇肺炎果陣

我驚到時出黎既係一班band3仔 連10分都唔知拎唔拎到個d

其實可能有
政府檢唔到姐
佢得個1.8%檢驗率

呢樣真呀
連登太多人吹到呢個疫情會支爆咁

訓醒未
band 3 你考第一咪可能有隻4 predict 比你
考第二都收皮

錯啦
個班係出都唔會出
會出黎既係 無能力上大學但又係到磨個班人 博多D時間溫書

一定比人屌歧視band3學生

痴線 咁佢d分點算

band3學生自動扣分你肯定唔會比人屌？band2學生top個班同band1廢個班又點比？點解成績會關讀咩學校事？

我唔覺得佢地會温
最好係CANCEL
到時成績唔好就賴教育局

佢五毛黎 唔好太認真

band 3本身已經係一種指標
咁明顯

唔係由頭到尾都希望嫁咩？攬炒嫁麻做咩改口風

修正下個用語：更大規模爆發

佢已經講到明會睇學校以往DSE成績嚟拉curve啦

你咪屌佢老母囉

學校predict說話&作文1 出到嚟5*/5
其實都唔係好離譜啫

一定唔可以用校內成績
當年我讀band3校內成績差到仆街
最後都係靠CE 27分轉返去Band1讀AL
校內成績做參照基本上係on9

其實呢個係人都知, 不過真係取消可以點做..

去到補習社咪又係用遙距Zoom 上堂

幫今年DSE 考生屋企人慳返幾千蚊補習費

又係香港人屌香港考試係填鴨式
以家又係香港人屌香港考試先係一戰定生死
玩撚晒啦

就算考緊有人中咗都唔會去驗
驗到有又要入醫院冇得繼續考

你band3 呈sba夠高分最後咪全校拉返曬落來

想請教下
如果放榜日去唔到可以點做

反送中玩左咁耐，一個官辭職都冇
我唔覺得香港仲有問責官員

咩事令你去唔到呀
去旅行呀?收得皮嫁啦

冇所謂
除非你係果類廿分都冇既

其實我都唔識dse既野
我都係幫姪女問
佢唔知有乜事
即係當日一定要去攞張成績表？

有無人估下今年dse 啲curve 會點

因為要當日去叩門？

如果唔夠分 又想讀書 咪即日去其他學店報名用

明白哂
但如果佢個日無攞到張成績表
點樣先可以補攞返？

你拎廿分UP 而且過到basic requirements既
基本上你都冇野可以做
JUPAS可以返屋企慢慢搞
你拎完份成績表可以直接去飲茶

你廿分都冇就要去讀埋啲VTC FD HD ASSHOLE果類
所以睇你能力如何

問責制貼一國兩制一樣得返個名

每次都只講少少

果張唔係正式
遲啲有正式
btw你無放榜果張點知自己幾多分可以讀咩
所以點都要拎

翻學校攞都係 如果自修生上網有得睇

其實你喺度怨都無多
除非香港獨立左啦

連醫護罷工都逼唔到封關
你班dse雞乖乖地去考試吧啦

即係仲未confirm?
Sor 冇追po

直頭唔可行啦 咁搞實天下大亂

唔係一早溫定架咩

為左開考可以去到幾盡

正常可以喺第二日返學校拎返

教育局指若原定考期前疫情轉趨嚴峻，將會順延至下個考期開考。第一後備考期為5月22日開考，8月中旬放榜，第二後備考期為6月11日開考，8月底放榜。若6月11日仍因疫情未能開考，今屆DSE將會取消，改以校內成績評估考生。

sba鳩做 你本身都冇撚諗過入u啦 唔洗比藉口自己

confirmed 4月24考
依啲後備方案嚟

佢地就係想
港共依家要剿滅依家12-36歲的人

其實放榜當日係幾緊要 你輕鬆有大學offer 又齊分咁就返屋放假玩個開心既開學前休假
如果你預左成績唔好 又冇offer 咁你就要不斷周圍搵學校
多數死左 冇5條2 都預左入ive FD 之後上HD再上Top up 一係asso

個一日係決定你未來既學業點樣行既一日黎 你覺得重唔重要？
你可以第日再拎既 不過當日已經周圍所有學店都排曬隊 第日應該冇咩可以選擇既科目比你揀
如果個日唔排 你應該學店都冇得你讀

一係就比心機考好個dse 但依加同你講比心機都遲遲地 起碼遲左一年半